福爾摩蕭評曾蔭權案該怎麼打 港鐵沙中線事件後續 〈蕭若元：理論蕭析〉

蕭生真係勁,連曾蔭權案都可以打甩